同奧尼爾上床會係咩感覺

剩係腳掌都大過你個頭

條女會30日都嚟M

咁碌賓周咪...

睇相應該同條女上臂差唔多

如果係朱古力香蕉就perfect

唔知點解忍唔到笑

企喺度可以含到撚

但好像有傳言奧尼爾果方面 麻麻

可能好撚短

賓周同身形關係唔大
美國av啲馬撚級黑腸，果啲黑人都唔係NBA身形
好多仲同條女差唔多高

大插頭🔌 & iPhone .jpg

嗰啲170高都好撚大碌
但我未見過兩米幾高拍av，所以唔知會長成點

唔夠硬? 或者快?
如果大碌到手臂咁, 下下入唔晒, 唔夠硬唔奇

屌爆你囉

其實矮仔大賓周仲好，視覺效果顯得更大